---
layout: page
title: Sobre
permalink: /sobre/
---

Blog voltado a tecnologia, mostrar o que há de novo no mundo da tecnologia , apresentando o nosso dia-a-dia em Infra, Eletrônica e Desenvolvimento.
